見到班朗迷支持隻史達寧拎金球 就真係好撚想笑

仲有真係覺得有機會個下好笑

佢地習慣 小貓幾隻和應
之後就互相洗腦

佢地仲支持阿古路

有個朗迷仲顛到改埋個名做王騎

朗迷金球心水 (17/4)
Kane
Son
Salah

梅迷見到世一摩贏咪又開心到想跳樓

不了，巴區無人鐘意見到蝗狗區

BTW邊個英超唯一金球？

咪玩踢爆

朗迷無？

起碼疤狗拎冠軍 唔會主席落order要金球頒拿傑迪先

我覺得真心支持好過假膠日燈夜燈喇，煩閪到呢。

gchi Sterling→mc出局
gchi vvd/son→？